塞車攝嚟攝去 打燈就要俾你？

係唔撚讓鳩你隻的士狗呀 吹咩

做得好！

支持唔讓的士狗

btw..咁都要開post?

的士佬收皮啦
篤油夠我快咩

唔洗俾, 撞埋去啦

讓巴士都唔撚讓的士狗

頂鳩住d打尖撚

普通塞緊車cut線, 佢有打燈多數讓
雙白前/ 出口前先打尖cut, 一定篤9佢

仲有d benz佬